# 开发需求

### 公共组件开发

1、 TreeSelect

2、 Table 优化


### 系统架构

1、支持多业主单位，数据各自独立。

2、对于非业主单位，只需要一个账号管理所有相关业务。

3、系统语言国际化，可以灵活添加各国语言


### 业务开发

1、工程管理

2、合同台账

3、流程管理

4、变更管理

5、普通流程

6、动态表单

7、文档管理

8、采购管理

9、通知管理

10、超管模块
